最真心一對呢

最真心一對無可能入唔到圍拎唔到獎

以下係從未知道你最好 Lyrics Video 點擊率同 MV 點擊率

Lyrics Video

Music Video

以下係最真心一對 Lyrics Video 點擊率

比你兩個Video加埋都唔夠最真心一對多
唱 Live 又走音 一係就咪嘴

根本冇得比,eu首歌好咁多

近年黎唯一一首入左落電話到嘅tvb劇集歌

俾衰過俾吳若希

呢個真

雁詩戲唔得但歌堅掂，eu三強不入
見到致命ed諗住有機啦點知